[馬上割蓆] 中銀旅保：航空公司釘牌不等同於倒閉

香港航空陷財困危機，或遭釘牌。今早，空運牌照局（牌照局）發公告指，若香港航空未能在限期前(12月7日前)改善財政狀況，或會被牌照局撤銷或暫時撤銷牌照。不少已購買香港航空機票的旅客感擔憂，亦關心旅遊保險索償問題，iM記者就以電郵諮詢中銀集團保險有限公司(「中銀集團保險」)有關「環宇遨翔/智選旅遊保障計劃」受保詳情，而中銀集團保險就回應指航空公司釘牌不等同於倒閉。

中銀集團保險表示，暫時沒有任何航空公司不包括旅遊保障在內, 直至另行通知。而旅遊保障中包括，若客戶出發前, 航空公司倒閉而需取消旅程；若客戶出發後, 航空公司倒閉而旅延誤程等情況。而據中銀集團保險回覆航空公司釘牌不等同於倒閉，那意味即使買了旅遊保險也未必受保。

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

太監切左，不等於佢唔係男人

佢講啱一半
但冇左個牌代表冇錢賺，仲唔破產或者俾人申請清盤咩